獨派需立刻與國際獨立勢力聯繫

蘇格蘭，加泰，巴斯克，庫爾德之類

香港同佢哋都冇共同敵人
佢哋心諗企開啲啦屌你老母

拉攏圖博台灣東土耳其斯坦廣州上海好過啦